呢七日集中和理非同文宣好嗎？

各位勇武巴打，麻煩忍手7日！
就算狗亂拉人都好
暫時唔好同狗同福建佬衝突啦

支持

大家幫幫手做統戰！

pish pish

push push